 ИГРА ТРИ БУКВЫ! https://vk.com/topic-27794386_25387748

Присоединяйтесь!          Новый сингл группы [club110202505|SlaveNET]     Масштабный тур [club170684521|SKILLET по России] в самом разгаре! Позади аншлаговые концерты во [club170621994|Владивостоке], [club170622056|Хабаровске] и [club170624442|Иркутске!]
 
Сегодня [club170624552|SKILLET в Новосибирске,] все билеты на концерт проданы🔥 

Бегом покупать билеты на концерт [club170684521|SKILLET в своем городе], в продаже остались последние билеты! Такое яркое и крутое шоу нельзя пропустить! 

📍Последние билеты: http://eventation.ru/skillet2019.html 
 
[club172337939|14 апреля 2019 – Екатеринбург – Teleclub] (SOLD OUT) 
[club170621878|16 апреля 2019 – Уфа – РК «Огни Уфы»]
[club170622306|18 апреля 2019 – Казань – Концерт Холл «Эрмитаж»] (SOLD OUT) 
[club170622422|20 апреля 2019 – Нижний Новгород – Milo Concert Hall] (SOLD OUT) 
[club170648633|22 апреля 2019 – Санкт-Петербург – А2 Green Concert] 
[club170648695|23 апреля 2019 – Москва – Adrenaline Stadium] 
[club170621749|24 апреля 2019 – Воронеж – Event Hall] 
[club170650698|27 апреля 2019 – Краснодар – ДС «Олимп»] 
[club170648729|28 апреля 2019 – Ростова-на-Дону – КСК «Экспресс»]    Melodic death metal    ИГРА: ТО ИЛИ ТО

https://vk.com/topic-27794386_25403624 В честь 40-летия культового фильма «Апокалипсис сегодня» компания [club865727|«Иноекино»] возвращает классику мирового кино Фрэнсиса Форда Копполы на большие экраны. Фильм будет выпущен в режиссерской версии REDUX на языке оригинала с русскими субтитрами. В кинотеатрах России и Беларуси с 11 апреля. 
 
«Апокалипсис сегодня» — один из самых сильных фильмов XX века, кульминация Нового Голливуда, картина, перевернувшая представление человечества об изображении войны в кино. О своей работе Фрэнсис Форд Коппола говорил: «Мой фильм — не о Вьетнаме, он и есть Вьетнам». Неистовый, галлюциногенный, ужасающий и драматический эпик. 
 
О режиссёрской версии фильма «Redux»: 
В 2000 году компания Zoetrope Studios выпустила режиссерскую версию фильма, которая получила название «Apocalypse Now Redux». Для монтажа был использован оригинальный негатив, полученный из Национального подземного хранилища в горах Пенсильвании. В выпуске этой редакции также принимал участие оператор фильма Витторио Стораро, который принял решение использовать для печати новых фильмокопий гидротипный процесс «Техниколор», позволяющий уменьшить ошибки цветоделения. Эта версия имеет продолжительность 202 минуты, в неё вошли некоторые материалы, не использованные при монтаже первого театрального релиза 
 
Наиболее значительное прибавление в версии Redux — антиколониальная линия, представленная эпизодами на французской плантации. Эта щекотливая для французов критика была удалена из фильма в 1979 году, поскольку премьера фильма происходила на фестивале в Каннах — в это время Коммунистическая партия была ведущей политической силой во Франции, и тема войны в Индокитае была под запретом. 
 
Подробности и билеты: inoekino.com/distribution/apocalypsenow 
 
https://vk.com/video-865727_456239281   She's such a fucking masterpiece                     Ximoron - Pride and Failure [Original Song] 
 
Отдельная благодарность вокалисту [id3894588|Александру Наумчику]. 
 
Все инструменты записаны самостоятельно. Буду рад, если материал понравится =) Всем добра!    Monocast анонсировал выход альбома в конце апреля 2019 года. 
В записи альбома приняли участие : 
- Артур Беркут (ex. Ария ,ex. Автограф ) 
- Олег Жиляков ( Catharsis) 
- Иван Жерновков ( Артерия , ex. Siberius)  Power metal  Power metal / Heavy metal / Speed metal  Alternative/metalcore    ИГРА: Продолжи историю 

https://vk.com/topic-27794386_27917144 Indusrtial Metal / Alternative Metal / Glam                          Группа СДНХ представляет свою вторую полноформатную работу под названием "Бэдтриптих С Животными"!
Альбом является сборником событий и мыслей произошедших с коллективом за последние три года.   Досчитай до десяти, прежде чем совершить необратимое. 
[club6982470|SPIRALLER]       